上水LUNCH有咩食?

最好近火車站

吉野家

街市熟食中心嘅佳運
永發嘅雞湯飯

街市

樓主老母正D

街市佳運
譚仔同三哥
彩園纜車有時唔錯 隔離日本野都ok
連鎖就吉家 大家樂

屎就有得你食

食我柯啲屎啦食屎狗